避免藍絲話民間記者非真正民間所有聲音，下一步應該整個辯論平台

有無巴絲可以籌組？
如果要人，我第一個報名

全民大辯論？

民間記者會只係講事實
事實係冇分邊個聲音
黑警有打人就係有人打
唔通你班深藍柒頭認為打得岩就過到骨?
法治係咁樣架咩?

點都要俾班柒頭講下野，然後逐一擊破！
佢無人出席，我地就搵正反兩邊講
辯論不一定要有自身立場先可以做！

主要搞民間記者會都係想帶出呢點
777既記招一直只係批評示威者暴力,點點點
政警既做法隻字不提
咁係公平咩

要考慮埋佢地會點抹黑件事，我地先可以極大化民間記者會用途

點解要有物理嘅forum物理嘅platform?
virtual嘅唔得咩？

我覺得最重要你接觸到佢地先
咁先有機會說服到佢地
而唔係去嗌交

佢地會出何妖同一眾大媽
將示威行動惡意抹黑
無必要俾佢地咁樣做
我地呢邊係要講真相
反駁佢地嘅無中生有
同宣揚我地理念 行動目的

搵埋有公信力既評判，再喺黃金時間直播！

不過弊處係，上得去既人一定要好有辯才，否則自己輸就攞黎搞

個記招係要黎駁黑警個記招
唔係發聲
唔洗搞到咁煩